有冇人玩pokemmo?

岩岩開始玩,好似唔錯
有冇香港公會可以入?

睇錯Pokemon Go

留名

LM

之前有玩被封左

點解會封

果陣等唔切update就棄咗

仲有冇人玩?有冇香港公會?

師兄識到幾多香港人
開個tg gp 有冇得諗

多人玩可join

摯

留個名先

巴打有玩？